讀書能力差

小弟讀專科但讀書能力唔好，要好好好盡力溫書先緊緊pass，一唔小心就fail，每take 4科只pass到兩科，好彩就pass三科，次次都係咁。想問我下個sem應該照take 4科定take兩科好呢？

好想讀埋佢，因為已經pass咗一半，唔想浪費

應該係溫書方法出咗問題

利申grad咗n年

點解wor

我都認為係 近排想改變一下，試下每次搭車沖涼都記下points咁

國外

Sor 琴晚眼瞓得濟打錯咗，係本科accounting唔係專科